{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015287",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "응암 이코노미"
    },
    "text": "宿は計23室の客室で構成されており、近くには6号線の甑山駅とセジョル駅があります。 韓国語で案内サポートを提供しています。 毎日実施するピュリケア殺菌と防疫で防疫効果を高め、安心してお使いいただけるよう措置しています。 コロナ防疫消毒に最善を尽くしています。 宿内ではネットフリックスとユーチューブを無限視聴することができます。 エコノミー価格でオープンした空間で駐車できる車種はSUV、RV、ワゴン車で、最大13台まで駐車できます。 ネットフリックスとユーチューブを視聴できる50インチテレビがあり、貸室は10時に締め切られます。 サービスとしてポップコーンとポテトが無料で提供されます。 また、コンタクトケース レニューやヘアアイロンも無料で提供されます。 追加費用として1人当たり1万ウォンが発生し、レビューによると宿はきれいで清潔で駐車が便利だという評価があります。 部屋は少し小さいですが、値段の割にコスパがいいのでよく利用するお客さんが多いそうです。 二階建てで静かで、トイレは別々に分離されていて便利だそうです。 建物は昔の建物ですが、値段の割に満足して快適な場所で喫煙が可能だという点も言及されていますが、匂いがする可能性があるという点も言及されています。 価格に比べて満足できる宿ですが、お湯が出にくくエアコンの性能も不十分で不便かもしれないという意見もあります。 周辺に他の宿泊施設がない時に行くには大丈夫ですが、個人的な好みによってはおすすめしないこともあるという点が言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿は計23室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くに駅はありますか？",
            "answer": "はい、宿の近くには甑山駅とセジョル駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような防疫措置をしていますか？",
            "answer": "宿では毎日ピュリケア殺菌と防疫を実施し、安心してご利用いただけるようにしています。"
        },
        {
            "question": "宿内で何が視聴できますか？",
            "answer": "宿内ではネットフリックスとユーチューブを無限視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはSUV、RV、ワゴン車などが駐車できるスペースが最大13台分あります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設ではポップコーンとポテトの無料提供、コンタクトケース レニューやヘアアイロンの無料貸出などのサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の評価はどうですか？",
            "answer": "レビューによると宿はきれいで清潔で駐車が便利だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿の部屋は少し小さいですが、値段の割にコスパがよく、静かでトイレが別々に分離されているので便利です。"
        },
        {
            "question": "宿の建物の特徴はありますか？",
            "answer": "宿の建物は昔の建物で、値段の割に満足して快適な場所で喫煙が可能ですが、匂いがする可能性もあると言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿の設備について何か不便な点はありますか？",
            "answer": "レビューによると、お湯が出にくくエアコンの性能も不十分で不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "この宿はおすすめですか？",
            "answer": "周辺に他の宿泊施設がない場合には大丈夫ですが、個人の好みによってはおすすめしない場合もあると言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 454
    }
}